美股新手 除咗牛牛仲有咩app 好用？

學生新手淨係想玩正股 同埋 做中長線投資，有咩app 好推介？

唔該曬

中長線就sofi啦

我最近都想玩下

TD

牛牛啦

Firstrade
個介面係樣衰咗啲 但係你做長線投資 就每個月入去放低啲美金就走人

一律推薦致富

sofi

Td

但sofi 好多時一開市就死機？

開牛牛帳號買牛牛
Del app 一年後睇
賺咗錢唔使多謝我

有無啲手續費低 可以睇圖既交易軟件？
唔想再用富途

致富係好用在邊度？

咪玩啦，入錢同拎錢都貴到仆街仲每個月放嗰少少錢
學生哥都好難有citi priority
用返牛算啦

td ameritrade

但開戶好耐

個董事喺連登開po做客服已經夠晒

sofi ： no commission, 中長線岩新手
致富： 個app界面好user-friendly, 個董事又成日係連登答人問題； 可以考慮佢月供股票plan

早排sofi死左幾次ser，但支牛都有死，今晚支牛好似買都買唔到

FT同TD Ameritrade
都係離岸戶口
雖然入錢較煩 但既然唔用牛牛 應該係想多少少保障

citi priority 其實都唔知有冇存款限制
我早排開個戶口， 冇俾入息果d 佢，佢寄張卡黎都寫住citi priority
開左都差唔多大半年有多， 我戶口keep 住得幾蚊，唔知有冇俾佢downgrade 到

好似係抽樣檢查，唔夠就會down
睇黎冇check到你

咁所以Sofi 會岩我呢啲新手多啲？

冇了

新老手都係支牛好

要開就快
你開遲一日=賺少一晚錢